想成為前女友隻貓

唔知道俾貓屌係咩感覺呢

你又知你前女友係比貓屌過

淨係知佢隻貓攞條J去磨佢隻腳